其實香港仲有幾多人係講廣東話？

痴線，好似係尖沙咀旺角銅鑼灣呢啲地方冇再聽過廣東話
食個吉野家，成間d人都講普通話
同埋好似所有小學生都係彈普通話
其實好sad,究竟香港仲有冇一半人口係講廣東話？

2018年仲有一半嘅

東鐵好似成車人都講普通話

依家見到講廣東話既細路，直情覺得係天使

去旺角食個lunch就知
D中學生幾乎全部講普通話,有D本身講廣東話,但要同D新移民同學溝通,會就佢地講埋一份

之前係北區d小學教過興趣班，成班都普通話
就算同我講返廣東話都唔係正架

最可悲既係朝早返工，成車人又講返廣東話
得返真香港人要早起返工

？

收工放工咪廣東話
依加學校大部分都係支那仔女啦 唔係又殺校

D學校 為左唔洗殺校, 大量招攬支那學生

你去幼/小/中/大學走轉就明晒

其實好多中產local 小朋友 都已經唔讀派位學校 所以佢地唔收幼蝗就殺校 所以你咪見到好似冇曬local小朋友咁 其實唔係
利伸：讀國際學校

而家大把人打同音字都冇所謂
同支那人mindset 1樣,都係文盲

所以話連登點會冇五毛

連登 好多新移民仔女就真

呢班 新移民仔女 平時會屌下政府, 但去到中港問題, 又會企係中國果邊

你要包容佢 感化佢

厲害了，我的國

宜家角色倒番轉